2 萬蚊內買hatchback

有咩好介紹， 我要四門 , 個樣唔好太薯

tiida sirion mazda 3 ?暫時諗到呢3 部

加少少錢買Impreza la

加少少錢買535IA TOURING扮隱形戰車啦

加多少少啦

Mazda 2

echo

m 2

加多少少買STi

Mazda 6 MZR
Corolla Verso
Echo
Smart ForFour

車齡十年左右應該合你畢直，如果係要兩萬牌費保險轉名全包的話就當我冇講過啦

得你正常咁答 保險轉名唔計啦

mazda 6 wagon 都睇過 , 不過車太長